# Daemon / Agent


Voglio creare un daemon. ..


L'esempio in questione e' un observer di un website... manda richieste http periodicamente.

- legge la configurazione da flags, env variables o configuration file
-
